{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018543",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 고현 잇츠 몽블랑"
    },
    "text": "巨済島古県に位置するイツモンブランは、様々な客室とサービスを提供しています。 客室案内展を通じてご希望の客室を選択でき、禁煙前と無料Wi-Fiを利用できる客室も提供します。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあり、また退室時間を超えると追加料金が自動的に課されることがあります。 客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、連泊予約時に当日貸室費用や追加費用が発生することがあります。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者との男女同室での宿泊は制限され、未成年者は保護者同伴で入室できます。 身分証明書の確認は必須で、身分証明書を持参しない場合、入場制限および払い戻しはできません。 また、毀損や盗難されたすべての物品に対しては損害賠償および洗濯費が請求されます。 夜12時以降は騒音に関して他のお客様に迷惑をかけないよう、お互いに配慮と協力をお願いします。 イツモンブランはオープン記念で、平日と週末を問わず、同じ価格で割引価格で宿泊を楽しむことができます。 宿の住所は慶尚南道巨済市巨済中央路1868-3です。 最後に、イツモンブランをご利用のお客様はレビューを残してから遊ぼうポイントを貯めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "イツモンブランはどこに位置していますか？",
            "answer": "イツモンブランは巨済島古県に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イツモンブランではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "イツモンブランでは様々な客室が提供されており、禁煙前や無料Wi-Fiが利用できる客室もあります。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "連泊予約時には追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、連泊予約時には当日貸室費用や追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊は制限されており、未成年者は保護者同伴で入室することができます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書の確認は必須です。身分証明書を持参しない場合、入場制限および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "毀損や盗難された物品に対してはどのような対応がありますか？",
            "answer": "毀損や盗難された物品に対しては損害賠償および洗濯費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "深夜に騒音があった場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "夜12時以降は騒音に関して他のお客様に迷惑をかけないよう、お互いに配慮と協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "イツモンブランの住所は何ですか？",
            "answer": "イツモンブランの住所は慶尚南道巨済市巨済中央路1868-3です。"
        },
        {
            "question": "イツモンブランではレビューを残すと何か特典がありますか？",
            "answer": "はい、イツモンブランをご利用のお客様はレビューを残してから遊ぼうポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 539
    }
}